覺唔覺去m記拎兩包番茄醬嘅人好小家🤔？

其實佢設計一包都夠你點晒一個大著條 🤔
拎兩包啲人唔知咩心態 貪心到🤮

我就拎4包既
1包唔夠 咁多幾包囉 又唔係偷
你飲奶茶1羹糖唔夠 落2羹又係貪心？

我通常帶埋蕃茄去即場整
又環保又健康

通常拎五包

我一拎拎十包
醬怪

自己種？

有咩唔夠 成包唧落口囉

得我一個真心膠
sor

我連唯一嗰包都俾返佢
乾哽就算
或者自己帶支茄汁去
費事俾人話貪心

返屋企煮茄汁豬扒

覺唔覺去爆石拎兩格廁紙嘅人好小家？

定係你毒撚格唔敢問佢拎多包

我都拎十包
咁人地係鐘意食呀

茄汁先係主角呀

見到太多咁小家嘅人
所以食親都加大然後退返包茄汁同大薯條

拎晒唔同度數既茄醬返位慢慢唧

我拎嚟飲嘅

成箱俾你拎走好無？

食薯條竟然落茄汁

關你蛋治咩